想手機睇英超 麻煩now sales幫幫手

想問下各位sales有咩plan
可tg我

麻煩哂